已經食左六盒10蚊9件麥樂雞

好正 一陣lunch繼續
食到m記變窮

點咩醬

忌廉

椰汁麥樂雞

食到麥記冚家鏟破產

粒lin掂到賓周未

坐低屈小小ok

你個名好似幾正

同條女扑野會唔會大嗌椰汁炸豬扒

再嘈 我嗌你個名

正咪嗌出聲囉

你個名都ok

咁似人地話「贏到狗會破產」

識食 我老母都試過

死咗未？